一人一個自爆自己係邊同做緊乜~

我先觀塘，公司厠所爆石

觀塘，公司厠所爆石

屋企，做緊功課

百佳 扑緊野

新蒲崗屙緊屎

沙嶺埋屍

太古
放飯hea緊

中國 香港市 香港區

電腦前
上網

政總 開緊記者招待會

旺角 搭緊車

donki 食緊野